Произвести равноудаленные аппроксимации
Эйлера-Маруямы на временном интервале $[0, 1]$
с равным размером шага $\Delta = 2^{-2}$
для процесса Ито $X$, удовлетворяющего уравнению:
\[
\begin{aligned}
dX_t = 1.5 X_t dt + X_t dW_t
&&
X_0 = 1.0
\end{aligned}
\]
Требуется подготовить и линейно интерполированное
приближение и точное решение для той же самой типовой
траектории винеровского процесса:
\[\label{exact-e3-8}
X_{\tau_n} = X_0
             \exp{\left(
             	    \left(
             	      a - \frac{1}{2}b^2
             	    \right)
             	    \tau_n
             	    +
             	    b
             	    \sum\limits_{i = 1}^n
             	    \Delta W_{i - 1}
             	  \right)
             }
\]